東瀛改元 - 日本新年號將於2019年2月下旬至4月初公布

日本政府表示希望喺新天皇即位前約一個月決定新嘅年號

為咗避免影響日本國民嘅生活 將會喺2019年2月下旬至4月初公布新年號

wiki 睇過
多數係四書五經取年號

乜平成大正明治，全部有典故
反觀支那強調姓黨

衛紅 向東

屌

生前退位呀 明仁天皇劈炮唔撈呀 講咗有成年啦喎

同埋第一隻字唔同撞韻母
即係新年號應該唔會係H音嘅日文漢字